<resources>
    <string name="app_name">Asl Bekhar (اصل بخر)</string>
    <string name="app_name_persian">اصل بخر</string>
    <string name="i_allow">اجازه میدم</string>

    <string name="tabExplore">لیست</string>
    <string name="tabMap">نزدیک من</string>
    <string name="tabSale">تخفیف ها</string>
    <string name="tabMyStore">فروشگاه من</string>

    // Strings
    <string name="no_item_to_show">هیج آیتمی برای نمایش وجود ندارد</string>
    <string name="call">تماس</string>
    <string name="show_on_map">نمایش روی نقشه</string>
    <string name="map">نقشه</string>
    <string name="you_are_offline">شما به اینترنت وصل نیستید</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
    completions."</string>
    <string name="no_sales_around_you">حراجی در اطراف شما پیدا نشد.</string>
    <string name="gcm_SenderId">472796603076</string>
    <string name="search">جست و جو</string>
    <string name="you_need_yo_turn_on_gps">برای این که بتوانید فروشکاه های اطراف خود را ببینید باید GPS گوشی خود را روشن کنید</string>
    <string name="location_access_denied">شما اجازه دسترسی به GPS رو ندادید، برای این که بتوانید فروشکاه های اطراف خود را ببینید باید اجازه دسترسی بدهید، آیا می خواهید یک بار دیگر امتحان کنید و دسترسی دهید؟</string>
    <string name="gps_is_off">GPS خاموش است</string>
    <string name="ok_lets_turn_it_on">باشه، بریم روشن کنیم</string>
    <string name="no_idont_want">نه نمیخوام</string>
    <string name="gps_turned_on_succesfully">شما GPS رو با موفقیت روشن کردید</string>
    <string name="ok">باشه</string>
    <string name="gps_didnt_turn_on">متاسفانه GPS روشن نشد، آیا میخواهید دوباره تلاش کنید؟</string>
    <string name="ok_i_try_again">باشه، دوباره سعی میکنم</string>
    <string name="tips_to_verify_product">نکاتی برای تشخیص کالای اصل از غیر اصل</string>
    <string name="prompt_email">ایمیل (شناسه ورود)</string>
    <string name="prompt_password">رمز عبور</string>
    <string name="action_sign_in_short">ورود</string>
    <string name="action_sign_in">ورود</string>
    <string name="action_sign_up">ثبت فروشگاه (رایگان)</string>
    <string name="forgot_your_password">آیا نام کاربری یا رمز عبور خود را فراموش کرده اید؟</string>
    <string name="yes_its_me">بله، درسته</string>
    <string name="no_its_not_me">نه این فروشگاه من نیست</string>
    <string name="invalid_password">رمز عبور اشتباه است</string>
    <string name="connection_error">خطا در اتصال</string>
    <string name="try_again">دوباره تلاش کن</string>
    <string name="change_password">رمز را عوض کن</string>
    <string name="old_password">رمز قبلی</string>
    <string name="logout">خروج از حساب کاربری</string>
    <string name="confirmPassword">تکرار رمز عبور جدید</string>
    <string name="new_password">رمز عبور جدید</string>
    <string name="back">بازگشت</string>
    <string name="confirm_password_wrong">رمز جدید که دو بار وارد میکنید، باید با هم مطابقت داشته باشد</string>
    <string name="password_too_short">پسورد باید حداقل شش حرف باشد</string>
    <string name="update">بروزرسانی کن</string>
    <string name="do_it_later">فعلا نمیخواد</string>
    <string name="you_need_to_update">نسخه جدید برنامه منتشر شده، لطفا برای استفاده از تمام امکانات برنامه باید آن را به روزرسانی کنید.</string>
    <string name="go_on">ادامه</string>
    <string name="readMore">ادامه</string>
    <string name="permission_needed">لطفا برای این که بتوانیم فروشگاه های نزدیک شما را پیدا کنیم باید اجازه دسترسی بدهید.</string>
    <string name="permission_needed_2">لجهت دسترسی به تمامی امکانات اپلیکیشن (فروشگاهها و حراج های نزدیک من)، به اپ امکان دسترسی به جی پی اس را بدهید.</string>
    <string name="sale_start">شروع تخفیف:</string>
    <string name="sale_end">پایان تخفیف:</string>
    <string name="store_distance">فاصله فروشگاه تا شما:</string>
    <string name="gps_off_tap_here_to_turn_on">برای روشن کردن GPS اینجا را کلیک کنید</string>
    <string name="confirm_exit">برای خروج بازگشت را دوباره لمس کنید</string>
    <string name="next">بعدی</string>
    <string name="username">نام کاربری</string>
    <string name="choose_city">انتخاب شهر</string>
    <string name="choose_brand">انتخاب برند</string>
    <string name="incorrectEmail">لطفا ایمل را درست وارد کنید</string>
    <string name="store_name">نام فروشگاه</string>
    <string name="store_address">آدرس فروشگاه:</string>
    <string name="work_hour">ساعت کار (مثال 22-12)</string>
    <string name="distributor">پخش کننده (اختیاری)</string>
    <string name="store_details">اطلاعات فروشگاه</string>
    <string name="store_location">مکان یابی فروشکاه</string>
    <string name="store_name_validation">نام فروشگاه حداقل بایذ سه حرف باشد.</string>
    <string name="store_address_validation">آدرس فروشگاه باید حداقل 10 حرف باشد</string>
    <string name="store_work_hour_validation">ساعات کاری  را درست وارد کنید</string>
    <string name="store_tel">تلفن فروشگاه</string>
    <string name="eula">1– تدارک خدمات شرکت  1-1- خدمت شرکت شامل موارد زیر است:  1-1-1- هر گونه عملی از قبیل آماده سازی، نصب، راه‌اندازی، اتصال، نگهداری، قطع، وصل، که در مورد حساب کاربری مشتری، انجام شود.  2-1-1- هر گونه استفاده مشتری، یا هرگونه دسترسی داده شده به مشتری، برای مقاصد محاسباتی، ارتباط مخابراتی، نرم‌افزار، اطلاعات، سخت‌افزار، و تجهیزات فراهم شده بوسیله شرکت یا زیرمجموعه ها و نمایندگان شرکت، را در بر می‌گیرد.  3-1-1- هر گونه عمل یا تدارکی  در مورد خدمات که در رابطه با میزبانی وب و ثبت دامنه بوسیله شرکت به مشتری داده می‌شود، بدون توجه به مدت و اینکه هزینه آن پرداخت شده یا خیر.  4-1-1- هر گونه تدارکی که از طرف شرکت برای مشتری در مورد فضا، اتصال اینترنتی و انرژی الکتریکی فراهم می‌شود.  5-1-1- هر گونه دسترسی یا استفاده که در ارتباط با وب سایت فراهم گردد.  6-1-1- هر گونه خدمتی که در این سند از آن یاد شود.  7-1-1- هر گونه خدمتی که بوسیله شرکت برای مشتری فراهم گردد، فارغ از اینکه مشتری از آن استفاده کند یا خیر.  8-1-1- هر خدمات دیگری مرتبط با شرکت که مشتری استفاده می‌کند چه بوسیله شرکت به مشتری پیشنهاد گردد، و چه از طرف شرکت برای مشتری فراهم شده باشد.  2-1 اصلاح قیمت ها و فی خدمات. شرکت ممکن است فی هر گونه خدمات شرکت را بدون اطلاع قبلی مشتری، اصلاح نماید.  3-1- مدیریت و نسخه پشتیبان اطلاعات. به جز مواردی که شرکت صریحاً به صورت کتبی متعهد گردد، مشتری منفرداً و کاملا مسوول مدیریت و تهیه نسخه پشتیبان از همه اطلاعات خود و نیز به روزرسانی، ارتقاء و نصب وصله‌های نرم‌افزاری، برای نرم‌افزارهای مرتبط با خدمات شرکت و مورد استفاده خود است.  4-1- دوره زمانی عملیات نگهداری.شرکت ممکن است دوره‌های زمانی عملیات نگهداری، حداقل به صورت هفتگی داشته باشد که  مشتری آن را  می‌پذیرد و با آن موافق است. مشتری درک می‌کند و موافق است که در هنگام عملیات نگهداری، برخی یا همه خدمات مشتری، ممکن است موجود نباشند. مشتری همچنین درک می‌کند و موافق است که شرکت حق دارد، عملیات نگهداری اضطراری در هر زمان که صلاح بداند، انجام دهد و در هنگام آن برخی یا همه خدمات مشتری ممکن است موجود نباشند.  5-1- اعطای مجوز تنها برای تصرف. مشتری می‌پذیرد که مشتری هیچ گونه ادعای تملکی در مورد هرگونه تجهیزات اعطایی به مشتری بوسیله شرکت ندارد و مشتری موافق است که هرگونه تدارک تجهیزات تنها به مشتری مجوز تصرف آن تجهیزات را می‌دهد. پرداختهای مشتری برای تجهیزات هیچ گونه حق مالیکتی درمورد آن تجهیزات ایجاد نخواهد کرد.  6-1- ثبت دامنه. خدمات ثبت دامنه شرکت شامل اعطای تقاضای ثبت دامنه به ثبات مربوطه (Registrar) است،  که برای دامنه ir مرکزپژوهشگاه دانشهای بنیادِین ایران وبا سایت nic.ir فعال است. هیچ گونه تضمینی وجود نخواهد داشت و شرکت اعطای هرگونه تضمینی در این زمینه را رد میکند که درخواست خاصی برای ثبت دامنه از طرف ثبات مربوطه (Registrar)، پذیرفته شود، تصویب شود و ثبت گردد. مشتری درک می‌کند و موافق است که هر نام دامنه تنها یک بار ثبت می‌گردد. بنابراین مسوولیت فراهم ساختن اطلاعات دقیق کاملا بر عهده مشتری است. مشتری درک می‌کند که فی پرداختی ثبت دامنه سایر کشورها (به غیر از ایران) حتی اگر ثبت دامنه آنها رد شود، غیر قابل بازگشت است(چرا که فی تنها برای اعطای تقاضای ثبت دامنه به ثبات آن کشور دریافت می‌گردد). مشتری درک می‌کند و می‌پذیرد که هر ثبات خاصی ممکن است هزینه‌های جانبی دیگری داشته باشد که مشتری آن را پرداخت خواهد کرد.  7-1- خدمات و محصولات اشخاص ثالث(حقیقی یا حقوقی). مشتری می‌پذیرد و موافق است که هر گونه توصیه انجام شده بوسیله کارمندان شرکت برای استفاده از خدمات و محصولات اشخاص ثالث، تنها توصیه آن کارمندان است و ربطی به شرکت ندارد. شرکت تضمینی در مورد جامعیت و یا کیفیت خدمات و محصولات آن اشخاص ثالث نمی دهد.  8-1- حق شرکت برای جلوگیری و قطع. اگر مشتری مفاد این سند را نقض نماید، بدون توجه به اینکه قبول مفاد این سند ممکن است قرارداد یا موافقتنامه دیگری را نقض کند،  شرکت ممکن است بنا به صلاحدید خود منفرداً، از دادن خدمات به او (چه بالقوه، جدید یا موجود) امتناع کند و یا خدمات او را با یا بدون اطلاع قبلی قطع نماید.  9-1- صندوق‌های پست الکترونیک (Email). همه صندوق‌های پست الکترونیک (شامل صندوقهای POP) که برای 12 ماه متوالی هیچگونه Login به آن انجام نشده باشد، بی استفاده پنداشته خواهد شد و شرکت حق حذف آن صندوق و یا نامه‌های الکترونیکی داخل آن را خواهد داشت.دو هفته پیش تر، شرکت نامه ای به پست الکترونیک اصلی خواهد فرستاد و به وی اطلاع خواهد داد چنانچه صاحب صندوق پستی بی استفاده، ظرف دوهفته به صندوق خود وارد (Login)  نشود، آن صندوق حذف خواهد شد.شرکت حق حذف محتویات موجود در فولدر هرزنامه(Spam)  که بیش از 30 روز از عمر آنها می‌گذرد، را دارد.  2- استفاده از خدمات شرکت  2-1- حساب کاربری مشتری. تنها مشتری می‌تواند از حساب کاربری مشتری استفاده کند که این حساب همه اطلاعات مالی مربوط به خدمات مشتری و نیز فضای خاص در وب سرور که شرکت درجهت اعطای خدمات به مشتری برای او تخصیص داده است، در بر می‌گیرد. مشتری حق انتقال، فروش، اجاره، تخصیص بخش یا همه این حساب کاربری را به هر نحوی، به شخص(حقیقی یا حقوقی) دیگر ندارد، مگر آنکه از شرکت رضایت نامه کتبی در مورد آن دریافت کند.  2-2- گذرواژه (Password)مشتری. مشتری موافق است که گذرواژه امنی برای حساب کاربری خود داشته باشد. مشتری منفرداً مسوول تغییر و نگهداری گذرواژه مشتری است تا امنیت دسترسی به حساب کاربری مشتری تامین گردد. مشتری منفرداً مسوول فاش نشدن گذرواژه خود است و شرکت درباره آن مسوولیتی ندارد. اگر مشتری گذرواژه خود را فراموش کند یا  گم کند یا نیاز به گذرواژه جدیدی پیدا کند، مشتری موافق است که همه معیارها و فرایندهای حفاظتی شرکت را برای احراز هویت طی نماید. مشتری درک می‌کند و موافق است که اگر نتواند هویت خود را ثابت کند و یا رضایت امنیتی شرکت را (بنا به صلاحدید شرکت منفرداً) در مورد احراز هویت خود تامین نماید، شرکت این حق را برای خود محفوظ می‌دارد تا از بخشی یا همه  درخواستهای مشتری مرتبط با خدمات شرکت و حساب کاربری او جلوگیری کند.  3-2- مالکیت حساب کاربری مشتری و وب سایت مشتری. مشتری می‌پذیرد، تضمین می‌کند و موافق است که مالک حساب کاربری مشتری تنها شخصی (حقیقی یا حقوقی) است که نام او در برنامه نویسی شرکت به عنوان مالک حساب کاربری مشتری(مالک حساب) آمده است. تنها مالک حساب ممکن است تغییر(شامل تغییر مالک) در حساب کاربری مشتری با اطلاع کتبی شرکت ایجاد کند.  مشتری همچنین می‌پذیرد و موافق است که صاحب قانونی وب سایت میزبانی شده تحت حساب کاربری مشتری تنها مالک حساب خواهد بود مگر در مواردی که مشتریِ مشتری صاحب وب سایت باشد.در مواردی که در مالکیت حساب کاربری مشتری و یا وب سایت شبهه ای وارد شود،  مشتری می‌پذیرد در کلیه موازین و معیارها و فرایندهای امنیتی شرکت(شامل روالهای احراز هویت شرکت)، همکاری کند و به آن پایبند باشد.  4-2- استفاده قانونی و اخلاقی مشتری. مشتری موافق است که در استفاده از خدمات شرکت، قوانین مربوطه ( نه محدود ولی شامل قوانین کشوری)  را رعایت نماید واز این خدمات جهت مصارف غیراخلاقی، افتراآمیز و خلاف خط‌مشی شرکت، استفاده نکند.  5-2- تضمین ها و مسوولیت‌های مشتری. مشتری می‌پذیرد و موافق است که شرکت تنها مرجع تشخیص آنست که مشتری مفاد این سند را نقض کرده یا خیر. مشتری منفرداً مسوول هر مساله قانونی است که در رابطه با استفاده مشتری از خدمات شرکت به وجود می‌آید. مشتری تضمین می‌کند و متعهد می‌شود که حقوق لازم برای استفاده یا اجازه برای استفاده هر چیزی که بر بستر خدمات شرکت استفاده می‌کند را، دارا است و این استفاده، توزیع، عرضه، انتقال و یا نمایش هرگونه اطلاعات برای عموم شامل موارد زیر نیست و نخواهد بود:  1-5-2- مخدوش کردن بالفعل و بالقوه هر گونه حقی از اشخاص ثالث(حقیقی یا حقوقی) شامل، حق مولف، حق اختراع، علائم تجاری، اسرار تجاری یا هر حق مالکیت دیگری.  2-5-2- انجام بالفعل و بالقوه تخلف شامل تبلیغات دروغ، رقابت ناسالم، افترا، تعرض به حریم خصوصی اشخاص(حقیقی یا حقوقی).  3-5-2 ایجاد بالفعل و بالقوه هرگونه نزاع یا دعوی حقوقی.  4-5-2- حاوی بالقوه یا بالفعل هر چیز غیرقانونی، مضر، فریب آمیز، افتراآمیز، بدگویانه، تهدیدکننده، توهین آمیز، آزاردهنده، مبتذل و وقیح.  5-5-2- حاوی بالفعل و بالقوه هر چیز نژادپرستانه، اهانت آمیز به اقوام و فرهنگها و ادیان.  6-5-2- حاوی بالفعل و بالقوه هر چیز دیگری که باعث تخلف جنائی شود و مسوولیتهای مدنی برانگیزد یا قوانین اجرایی را مخدوش کند.به علاوه مشتری تضمین می‌کند که مشتری عضو هیچ سازمان تروریستی نیست و در هیچ فعالیت تروریستی شرکت نداشته است. مشتری موافق است که شرکت و هر شخص ثالث مرتبط با شرکت (شامل نمایندگان فروش)، کارمندان، مدیران، منشیان، وکلا، مستخدمین، مشاورین، پیمانکاران، مأموران،  زیرمجموعه ها و شرکتهای تابعه شرکت از هرگونه ادعای دِین یا دعوی حقوقی به هر نحو، که ناشی از نقض مفاد این سند ازطرف مشتری است یا ادعای هر شخص ثالث دیگری، مصون است.  6-2- تلاش مشتری برای جلوگیری از خرابی. مشتری باید به طور فعال در جهت جلوگیری از هر گونه صدمه به سیستم‌های شرکت شامل صدمات ویروسی، تلاش کند. شرکت این حق را برای خود محفوظ می‌دارد تا بنا به صلاحدید خود منفرداً برنامه‌های ضد ویروس اجرا کند تا میزان صدمات بالفعل و بالقوه را کاهش دهد.  7-2- رفتارهای ممنوعه دیگر. مشتری اجازه ندارد و نباید برای مهندسی معکوس(reverse engineering)، کامپایل معکوس، از هم باز کردن سیستمها، یا هر گونه تلاشی برای بدست آوردن کد برنامه ها از سخت‌افزار، نرم‌افزار یا هر چیز دیگری که برای مشتری بوسیله شرکت فراهم می‌شود، عملی انجام دهد.  8-2- ارتقاء اجباری. اگر شرکت به صلاحدید خود منفرداً، تشخیص دهد که مشتری یا حساب کاربری او، کارایی سرورها یا یکپارچگی شبکه شرکت را به شدت تحت تاثیر قرار داده است یا حساب کاربری مشتری بسیار بیشتر از پهنای باند یا فضای دیسک تخصیص داده شده به مشتری، مصرف می‌کند، ممکن است شرکت از مشتری بخواهد و مشتری باید به این خواسته رضایت دهد تا حساب کاربری مشتری به میزان کافی بنا به صلاحدید شرکت منفرداً، ارتقاء یابد.  9-2- خط‌مشی ها و مجوزهای سایرین. استفاده مشتری از شبکه و منابع محاسباتی یا خدمات سایرین با توجه به مجوزها و شرایط و ضوابط استفاده خود آنها صورت می‌گیرد. در شرایطی که تداخلی بین خط‌مشی ها و شرایط سایرین با این سند ایجاد گردد، مشتری موافق است که مفاد این سند ارجح است.  10-2- ثبت دامنه. مشتری موافق است که با ارسال فرم ثبت سفارش برای ثبت دامنه، مشتری تضمین می‌کند که اطلاعات ارسالی صحیح، دقیق و کامل است و هر گونه تغییری محتمل در آینده در این اطلاعات بوسیله ثبات مربوطه، ممکن است فرایند زمانبری باشد. مشتری همچنین می‌پذیرد و موافق است که صرف ارسال فرم ثبت سفارش برای ثبت دامنه، از ایراد در ثبت یا استفاده بعدی مصون نخواهد داشت.  11-2- خط‌مشی‌های ثبتی سایر ثباتها.  ثبت نام دامنه مشتری در یک ثبات، با توجه به شرایط وضوابط ثبت نام دامنه از طرف ثبات مربوطه انجام خواهد شد. در مواردی که شرایط و ضوابط آن ثبات با مفاد این سند تداخل داشته باشد، مشتری موافق است که مفاد این سند ارجح است.  12-2- اگر در هنگام ثبت سفارش، وضعیت دامنه  آزاد نمایش داده شود، لزوما این مساله به معنی آزاد بودن دامنه برای ثبت نیست و از سوی دیگر ثبت دامنه در سیستم سفارش و پرداخت آن تضمینی بر ثبت کامل دامنه برای کاربر نمی‌باشد. ممکن است دامنه از سوی ثبات مربوطه(Registry) آزاد نباشد، یا اختلالی در پاسخ درخواست Whois دامنه رخداده باشد یا در بازه زمانی بین ثبت سفارش، پرداخت سفارش و انجام سفارش، دامنه توسط شخص دیگری ثبت شده باشد. در این موارد  اختلال و یا عدم ثبت دامنه به کاربر اطلاع داده می‌شود و  مشتری می‌پذیرد و موافق است که  در این موارد شرکت در مقابل هرگونه ادعای ضرر و زیان یا دعوی قانونی مصون است.  3- سوء استفاده و نقض عهد مشتری.  1-3- تعریف سوء استفاده مشتری. هرگونه سوء استفاده مشتری به عنوان نقض این سند تلقی خواهد شد.  تعیین اینکه چه چیز سوء استفاده مشتری است در صلاحیت شرکت منفرداً است.  سوء استفاده مشتری شامل استفاده از خدمات شرکت در فعالیتهای جنائی(شامل تصاویر خلاف عفت از کودکان و کلاه برداری)، مخدوش کردن حقوق معنوی اشخاص(حقیقی یا حقوقی)، نمایش چیزهای مبتذل، اهانت آمیز، افتراآمیز، تهدیدآمیز، بهره گیری از خدمات شرکت برای اختلال در استفاده طبیعی سایر مشتریان، تولید انبوه فرایندها(spawning processes)، مصرف بی رویه حافظه اصلی، پردازنده و پهنای باند، ارسال هرزنامه(Spam) یا انبوه نامه‌های الکترونیکی(چه باعث ایجاد اختلال در خدمات گیری سایر مشتریان بشود یا نشود)، دسترسی یا استفاده بدون مجوز به اطلاعات، سیستمها یا شبکه(شامل هرگونه تلاشی برای درآوردن، پیمودن و آزمون نقاط ضعف سیستم یا شبکه یا انجام رخنه امنیتی، بدون مجوز از طرف صاحب سیستم یا شبکه) و ایجاد ارتباط بین خدمات شرکت به هر کاربری(شامل بمباران پست الکترونیک(Mail bombing) و Flooding ، تلاش عمدی برای بارگذاری زیاد به سیستم، و حملات Broadcast). بدون ایجاد محدودیت در آنچه پیش از این ذکر شد، شرکت مشخصا ذخیره و نگهداری هر گونه نرم‌افزار دزدی، استفاده از هرگونه نرم‌افزار  IRC bot و پروکسی(شامل \"bnc\" و \"eggdrop\")، ذخیره یا استفاده از هرگونه نرم‌افزار مورد استفاده برای Hack و Crack، ذخیره و یا فروش فهرست‌های پست الکترونیک انبوه مورد استفاده در ارسال هرزنامه ها یا ارسال انبوه نامه الکترونیکی، جعل هر گونه TCP/IP Packet header یا هر بخشی یا header  یک نامه الکترونیکی، را ممنوع اعلام می‌کند. مشتری درک میکند و می‌پذیرد و موافق است که سوء استفاده مشتری، باعث خواهد شد تا شرکت فی الفور نسبت به قطع کلیه خدمات مشتری اقدام کند.  2-3- ارسال هرزنامه(Spam). مشتری می‌فهمد و می‌پذیرد که شرکت هرگز ارسال انبوه نامه‌های الکترونیکی یا پیام‌های تبلیغاتی در شبکه اینترنت را تحمل نخواهد کرد، که این شامل نگهداری از یک SMTP باز یا دخیل شدن در ارسال هرزنامه با استفاده از خدمات یک شرکت فراهم کننده خدمات اینترنت(ISP) دیگر یا میزبان وب دیگر، یا وجود پیوند از داخل محتویات یک هرزنامه به وب سایتی که در سرورهای شرکت میزبانی می‌شود، و یا فروش یا توزیع هر گونه نرم‌افزاری از طریق وب سایت که کار ارسال هرزنامه را تسهیل کند، نیز می‌شود. ارسال هرزنامه اکیداً ممنوع است و فی الفور باعث نقض این سند خواهد شد و متعاقب آن شرکت کلیه خدمات مشتری را قطع خواهد کرد.  3-3- معیارهای انضباطی. در صورت سوء استفاده مشتری، شرکت ممکن است به صلاحدید خود منفرداً، معیارهای انضباطی خاصی، نظیر دادن هشدار، به تعلیق درآوردن و یا قطع کردن حساب کاربری مشتری و کلیه خدمات شرکت به مشتری را به اجرا درآورد. اگر مشتری به تعلیق درآید و شرکت بخواهد که تعلیق مشتری را خاتمه دهد، شرکت ممکن است بنا به صلاحدید خود منفرداً هزینه ای برای اتصال مجدد مشتری قبل از برقراری خدمات شرکت برای مشتری طلب کند. مشتری می‌پذیرد و موافق است که اگر حساب کاربری مشتری معلق گردد، شرکت ممکن است مراجعین به وب سایت مشتری را به صفحه پشتیبانی فنی وب سایت هدایت کند. همچنین مشتری موافق است که شرکت(شامل کارمندان، نمایندگان، مدیران، زیرمجموعه ها، شرکتهای تابعه، فروشندگان) برای به تعلیق درآوردن حساب کاربری مشتری، در مقابل هرگونه ادعای ضرر و زیان یا دعوی قانونی مصون است.     4-3- نظارت. شرکت این حق را برای خود محفوظ می‌دارد و مشتری نیز بر آن رضایت دارد که شرکت بر خدمات عرضه شده خود، و محتویات وب سایت مشتری برای اطمینان از عدم نقض مفاد این سند، نظارت کند. هرچند مشتری درک می‌کند که شرکت نظارت برارتباطات، فعالیتها و محتویات وب سایت مشتری را به عنوان رویه عمومی انجام نمی دهد و شرکت داشتن هرگونه رویه عمومی برای چنین کاری را، از خود صریحاً سلب می‌نماید.  5-3- تشخیص نادرست. مشتری می‌پذیرد که فعالیت مشتری ممکن است به اشتباه به عنوان سوء استفاده مشتری تلقی گردد. یک مشتری که معتقد است در مورد او تشخیص نادرست انجام شده است، می‌تواند از مدیر واحد پشتیبانی درخواست تجدید نظر کند. تعیین اینکه آیا فعالیت مشتری، سوء استفاده بوده یا خیر تنها در صلاحیت شرکت منفرداً می‌باشد. همچنین مشتری موافق است که شرکت(شامل کارمندان، نمایندگان، مدیران، زیرمجموعه ها، شرکتهای تابعه، فروشندگان) در رابطه با تشخیص نادرست در مورد اینکه فعالیت مشتری سوء استفاده بوده یا نبوده، در مقابل هرگونه ادعای ضرر و زیان یا دعوی قانونی مصون است.  6-3- نقض مفاد سند. مشتری موافق است که هرگونه فعالیتی از طرف مشتری، سایر مشتریان شرکت و هرکس دیگری که از خدمات شرکت استفاده می‌کند و یا به نحوی مرتبط با شرکت است، که مفاد این سند را مخدوش می‌کند را به شرکت گزارش دهد. اگر مشتری در مورد اینکه فعالیت خاصی مفاد این سند را مخدوش می‌کند یا خیر، مردد است، باید در این مورد شرکت  را مطلع سازد تا شرکت آن را تعیین کند. تعیین  اینکه آیا فعالیت خاصی مفاد این سند را مخدوش می‌کند یا خیر، تنها در صلاحیت شرکت منفرداً می‌باشد.  7-3- مسوولیتهای مدنی یا جنایی برای نقض. مشتری می‌پذیرد و موافق است که هرگونه نقض مفاد این سند ممکن است پیگرد قانونی یا جنایی بعدی داشته باشد.  4- قطع  1-4- علت قطع. مشتری می‌فهمد، می‌پذیرد و موافق است که اگر شرکت متوجه شود، که مشتری به هر نحوی، مفاد این سند را نقض کرده است، شرکت این حق را برای خود محفوظ می‌دارد که فی الفور بدون اطلاع قبلی، خدمات مشتری را قطع کند.در این صورت، شرکت هیچگونه دِینی نخواهد داشت و مشتری نیز اقرار می‌کند که هیچگونه ادعایی در برابرشرکت برای قطع خدمات، متعاقب نقض مفاد این سند از طرف مشتری، نداشته باشد.  4-2- ورشکستگی. در صورت ورشکستگی مشتری، شرکت ممکن است ، خدمات خود به مشتری را با یا بدون اطلاع قبلی قطع کند و مشتری موافق است شرکت در چنین شرایطی از هرگونه ادعایی مصون خواهد بود.  3-4- بقاء. موادی از این سند در صورت انقضاء یا قطع به هر دلیلی، بر قوت خود باقی خواهد ماند. این مواد عبارتند از: (3-4)، (3-6)، مواد 4 الی 8، ماده 10، ماده 11، مواد 15 الی 20.  5- غرامت  همچنین مشتری موافق است که شرکت و هر شخص ثالث وابسته به آن(شامل نمایندگان فروش)، کارمندان و نمایندگان و مدیران و زیرمجموعه ها شرکت، شرکتهای تابعه و فروشندگان شرکت، در مقابل هرگونه ادعای ضرر و زیان، دعوی حقوقی، پرداخت غرامت، پیگرد قانونی از طرف مشتری در رابطه با استفاده از خدمات شرکت مصون هستند.  6- محدودیت دِین  برای حداکثر میزان پیش بینی شده در قانون، در هیچ رخدادی و تحت هیچ شرایطی شرکت (شامل کارمندان، مدیران، منشیان، وکلا، مستخدمین، مشاورین، پیمانکاران، مأموران،  زیرمجموعه ها و شرکتهای تابعه) و هر شخص(حقیقی یا حقوقی) دیگری که در ایجاد، تولید یا توزیع خدمات شرکت دخیل است، دِینی در قبال از دست دادن نام دامنه یا هرگونه زیان فردی یا تجاری، کاهش سود، افزایش هزینه، افزایش هزینه محصولات یا خدمات جایگزین، یا هرگونه صدمه یا زیان به هر نحوی که باشد، یا  صدمه جانبی به هر صورتی – حتی اگر آن صدمه محتمل از توصیه شرکت باشد- (الف) منتج از استفاده یا عدم استفاده از خدمات شرکت یا (ب) در ارتباط با مهاجرت یا جابجایی شرکت یا تجهیزات متعلق به مشتری و یا شرکت، نخواهد داشت. کل دِین شرکت در قبال مشتری یا هر شخص ثالث دیگری، اگر وجود داشته باشد، برای هر گونه صدمه مرتبط با خدمات شرکت، شامل هرگونه قصور یا فراموشی شرکت یا نمایندگان شرکت، محدود به فی نصب و راه‌اندازی یا فی ماهانه پرداختی مشتری به شرکت (هرکدام که بیشتر باشد) خواهد بود و بیشتر از آن نخواهد بود.  7- سلب مسوولیت  1-7- عدم تضمین. به غیر از مواردی که صریحاً در این سند قید شده اند، هیچ رای و نظری چه کتبی، چه شفاهی و چه به هر صورت دیگری، که بوسیله شرکت، کارمندان و مأموران شرکت، داده شود، هیچگونه تضمینی بوجود نخواهد آورد و اعتماد مشتری به چنین اطلاعاتی یا رای و نظری، تنها با تشخیص خود مشتری منفرداً انجام می‌شود و شرکت به هیچ وجه دِینی به کسی در قبال چنین اعتمادی نخواهد داشت.  2-7- نسخه پشتیبان اطلاعات و تامین بیمه. مشتری می‌پذیرد و موافق است تهیه نسخه پشتیبان از اطلاعات مشتری و نگهداری و تامین بیمه لازم برای تجهیزات مشتری، تنها در حیطه مسوولیت مشتری است و شرکت در قبال آن هیچگونه مسوولیتی ندارد.  3-7- تغییر، اصلاح، جابجایی و نبود نسخه پشتیبان از اطلاعات. مشتری موافق است که شرکت ممکن است نرم‌افزارها، برنامه‌های کاربردی، داده ها، سخت‌افزارها و تجهیزات مرتبط با خدمات مشتری را به هر نحوی، بدون هیچگونه محدودیت، متوقف کند، ارتقاء دهد، جایگزین کند، اصلاح نماید، تغییر دهد و یا به طور فیزیکی جابه جا کند. مشتری درک می‌کند و می‌پذیرد و موافق است که تغییرات ذکرشده در خدمات شرکت، ممکن است، محتویات و برنامه‌های کاربردی شخصی شده مشتری را تحت تاثیر قراردهد.شرکت هیچگونه تضمینی از هر نوع، درمورد کارایی، شرایط و موجودیت محتویات و برنامه‌های شخصی شده مشتری، نمی دهد. مشتری هم چنین می‌پذیرد و موافق است که تنها خود مشتری مسوول محتویات و برنامه‌های شخصی شده خود در مدیریت و تهیه نسخه‌های پشتیبان از هر یا همه اطلاعات مشتری و تامین بیمه لازم برای تجهیزات مشتری است و شرکت دراین زمینه هیچگونه مسوولیت یا دِینی ندارد.  4-7- اطلاعات سیستم. شرکت هیچگونه تضمینی به هر نحو، در مورد کیفیت، دقت، اعتبار داده ها و یا اطلاعات موجود نمی دهد. استفاده از اطلاعات بدست آمده از یا از طریق شرکت تنها با مسوولیت مشتری منفرداً انجام می‌شود.  5-7- اطلاعات شبکه‌های متصل. مشتری می‌پذیرد که داده ها و اطلاعات موجود در شبکه‌های متصل ممکن است دقیق نباشد و اینکه شرکت توانایی یا اختیاری در مورد داده و اطلاعات آن ندارد. شرکت هیچگونه تضمینی به هر نحو، در مورد دقت، کیفیت یا اعتبار داده و اطلاعاتی که در شبکه‌های متصل موجود است یا در آن رد و بدل می‌شود، نمی دهد. استفاده از داده و اطلاعات بدست آمده، از یا از طریق خدمات شرکت تنها با مسوولیت مشتری منفرداً انجام می‌شود.  6-7- مجوزهای اشخاص ثالث. مشتری درک می‌کند و می‌پذیرد که شرکت تلاش معقولی برای فراهم کردن فنآوری، توسعه و ابداعات(که مجموعا \"فنآوری\" به آن اطلاع می‌گردد) می‌کند که بخشی از آن تحت مجوز و نشان تجاری اشخاص(حقیقی یا حقوقی) ثالثی است. هرچند که شرکت هیچگونه تضمینی به هر نحو، در مورد کیفیت، دقت، قابلیت اطمینان و اعتبار یا ادامه موجودیت هر یا همه جنبه‌های آن فنآوریها، نمی دهد. علاوه براین شرکت مشخصا در مورد هر گونه تضمین درباره قابل فروش بودن، یا مفید بودن (برای هدف خاصی) آن فنآوریها،  از خود سلب مسوولیت می‌کند. علاوه براین مشتری، شرکت (شامل کارمندان، مدیران، منشیان، وکلا، مستخدمین، مشاورین، پیمانکاران، مأموران،  زیرمجموعه ها و شرکتهای تابعه) را از هرگونه ادعای دِینی به هر نحو در مورد لغو هر مجوز اعطایی اشخاص ثالث که منجر به آسیب بالفعل یا بالقوه، صدمه، هزینه به مشتری یا کسب وکار مشتری یا زیرمجموعه‌های مشتری، یا مشتریان مشتری و هرکس یا چیزی که به مشتری مربوط شود، مصون می‌دارد. استفاده از فنآوریهایی که از یا از طریق شرکت یا اشخاص ثالث ذکر شده، بدست می‌آیند، به صورت مستقیم یا غیرمستقیم تنها با مسوولیت مشتری منفرداً انجام می‌شود.  7-7- محصولات شرکتهای دیگر. در مورد محصولات و خدمات شرکتهای دیگر، هر اشاره ای که انجام گیرد، یا گفته ای که بیان شود، بوسیله شرکت یا اشخاص ثالث مرتبط با شرکت(شامل نمایندگان فروش) یا کارمندان شرکت، مدیران، وکلا، مشاورین، پیمانکاران، مأموران، شرکت‌های زیرمجموعه، تنها به قصد اطلاع‌رسانی است و به معنی صحه گذاشتن و توصیه شرکت یا نهادهای ذکر شده در این ماده نیست. شرکت هر گونه مسوولیت یا دِینی را در مورد هر گونه بیان یا تضمینی از طرف فروشندگان محصولات شرکتهای دیگر از خود سلب می‌کند.  8-7- وب سایت. خدمات، اطلاعات و داده هایی( که در اینجا به آن \"اطلاعات\" اطلاق می‌کنیم.) که در وب سایت شرکت ارائه می‌گردند، تنها به صورت همان چیزی که هست، ارائه می‌شوند وهیچگونه تضمینی از هیچ نوع ندارند.  شرکت صریحاً هر گونه مسوولیت یا دِینی را در مورد هر گونه بیان یا تضمینی برای قابل فروش بودن، یا مفید بودن (برای هدف خاصی) را از خود سلب می‌کند. شرکت مطلقا دِینی در رابطه با اطلاعات شامل دِین برای آسیب به رایانه، سخت‌افزار، داده ها، اطلاعات و کسب و کار مراجعه کننده وب سایت، که منتج از اطلاعات یا فقدان اطلاعات وب سایت باشد، ندارد.  شرکت دِینی برای موارد زیر ندارد:  1-8-7- هرگونه صدمه ایجاد شده، کلی یا جزیی، ناشی از عملکرد یا فراموشی یا غفلت یا شرایط محتمل خارج از کنترل شرکت، در تحصیل، گردآوری یا تحویل اطلاعات.  2-8-7- هر گونه خطا، از قلم افتادگی یا عدم دقت در اطلاعات بدون توجه به اینکه چه چیز باعث آن شده، یا تأخیر یا وقفه در تحویل اطلاعات.  3-8-7- هر تصمیم اتخاذ شده یا عمل انجام شده یا نشده با اعتماد به اطلاعات عرضه شده در وب سایت. شرکت هیچگونه تضمین و تعهدی در مورد توالی، دقت، جامعیت اطلاعات موجود در وب سایت یا اینکه این اطلاعات قابل اطمینان هستند، نمی دهد. شرکت هیچگونه تضمین و تعهدی درمورد اینکه اطلاعات پیوسته و بدون خطا باشند یا اینکه کاستی ها قابل اصلاح باشند، نمی دهد. مشتری هیچگونه ادعا، شکایت یا پیگردی در قبال شرکت برای بخش یا بخشهایی از وب سایت که دسترسی به آنها ممکن است نیاز به بارگیری Cookie وب سایت داشته باشد، ندارد. \"شرکت\" در این ماده شامل امور، واحدها، بخشها، زیرمجموعه ها و شرکتهای مادر شرکت و برای هرکدام، شامل کارمندان، مدیران، وکلا، مشاورین، پیمانکاران، مأموران، تأمین کنندگان و تجار وابسته است.  8- پرداخت  1-8- دوره صورتحساب. صدور صورتحساب یا فاکتور مشتری، ممکن است به عوامل مختلفی مانند تاریخی که مشتری، مشتری شرکت شده است، بستگی داشته باشد. تدارک خدمات شرکت برای مشتری در یک(1) ماه، یک دوره صورتحساب است که آغاز آن نخستین روز ماه و پایان آن آخرین روز ماه تقویمی  است. دوره صورتحساب در سر هر ماه تجدید خواهد شد، تا زمانیکه شرکت یک \"درخواست انصراف\" از طرف مشتری (با توجه به ماده انصراف در این سند) دریافت کند. اولین دوره صورتحساب مشتری از همان روزی که شرکت فرم سفارش را دریافت می‌کند، آغاز می‌گردد. اگر شرکت فرم سفارش را در اولین روز یا روزهای بعدی نخستین روز در هر ماه تقویمی دریافت کند، شرکت ممکن است نرخ فی آن ماه را بر اساس روزهای باقیمانده آن ماه تقویمی محاسبه کند. شرکت این حق را برای خود محفوظ می‌دارد تا به صلاحدید خود در هر زمان بدون اطلاع مشتری، دوره صورتحساب را تغییر دهد به طوریکه ممکن است برای مشتری  به تناوب کمتر یا بیشتری صورتحساب صادر گردد.  زمانهایی که در آن حساب کاربری مشتری معلق می‌شود نیز در دوره صورتحساب لحاظ خواهد شد.  2-8- سررسید پرداخت. مشتری باید اطمینان حاصل کند که مبلغ صورتحساب را تمام و کمال قبل از شروع هر دوره صورتحساب و نیز دوره صورتحساب نخستین، به شرکت پرداخت کرده باشد. مشتری منفرداً، مسوول حصول اطمینان از اینکه شرکت مبلغ صورتحساب را قبل از سررسید مربوطه دریافت کرده است، می‌باشد. شرکت ممکن است، بنابه صلاحدید خود منفرداً، تصمیم به عدم ارائه خدمات شرکت به مشتری پیش از دریافت کامل مبلغ صورتحساب بگیرد.  3-8- روشهای پرداخت. روشهای پرداخت قابل قبول برای شرکت، چک، پرداخت نقدی، واریز نقدی به حساب‌های بانکی مورد قبول شرکت ، کارت اعتباری و پرداخت از طریق Paypal می‌باشند. مشتری چک یا وجه نقد را تنها باید به آدرس ذکر شده در وب سایت شرکت ارسال نماید.همچنین مشتری در صورت واریز بانکی، مبلغ صورتحساب را تنها باید به حسابهای بانکی ذکر شده در وب سایت شرکت واریز کند.  4-8- استفاده بیشتر(Overuse). شرکت ممکن است، برای استفاده بیشتر از میزان مجاز در خدمات خریداری شده از طرف مشتری صورتحساب صادر نماید که شامل استفاده بیشتر از پهنای باند و فضای دیسک می‌شود. مشتری منفرداً مسوول اجازه دادن یا جلوگیری کردن از استفاده بیشتر است. مشتری می‌پذیرد و موافق است که شرکت هیچ الزامی برای هشدار در مورد استفاده بیشتر به مشتری ندارد.  5-8- حساب کاربری معوق.  حساب کاربریِ مشتری در صورتیکه ظرف 5 روز از آغاز دوره صورتحساب پرداخت آن انجام نشود، در وضعیت \"معوق\" قرار خواهد گرفت .  6-8- جریمه حساب کاربری معوق. حساب کاربریی که در وضعیت معوق قرار گیرد، ممکن است از طرف شرکت معلق گردد و از استفاده از حساب کاربری جلوگیری شود. مراجعین به وب سایت حساب کاربری معوق ممکن است به صفحه وب پشتیبانی فنی شرکت، هدایت شوند. حساب کاربری معوقی که برای یک دوره کامل صورتحساب پرداخت نگردد، ممکن است به صلاحدید شرکت منفرداً، کلیه فایلهای آن بایگانی گردد، یا حذف شود.برای حساب کاربری در زمانی که معوق شده نیز، صورتحساب صادر خواهد شد.  7-8- هزینه برقراری مجدد. شرکت ممکن است از مشتری بابت بازگرداندن حساب کاربری معوق به وضعیت عادی، هزینه ای تحت عنوان برقراری مجدد خدمات به مبلغ(صدهزار(100000) ریال) دریافت کند و مشتری باید این هزینه را پرداخت نماید.  8-8- تغییرات. شرکت ممکن است قیمتها و فی خدمات عرضه شده بوسیله شرکت را، هر زمان که بخواهد، بدون اطلاع مشتری تغییردهد.  9-8- مالیات. شرکت مالیات مشمول که طبق قانون باید از مشتری بگیرد را، از مشتری طلب خواهد کرد و مشتری باید بپردازد. مشتری منفرداً مسوول پرداخت مالیات‌های قانونی خود است.</string>
    <string name="eula_title">شرایط و ضوابط</string>
    <string name="i_agree">موافقم</string>
    <string name="your_store_registered">فروشگاه شما با موفقیت ثبت گردید</string>
    <string name="show_account">نمایش</string>
    <string name="discount_management">مدریت حراج</string>
    <string name="edit_user">ویرایش اطلاعات کاربر</string>
    <string name="update_succesful">اطلاعات کاربری شما با موفقیت ویرایش شد.</string>
    <string name="save">ذخیره</string>
    <string name="discount_percent">درصد تخفیف:</string>
    <string name="sale_note">شرح حراج (اختیاری)</string>

</resources>
